export const practiceReact = [
    { 
    card:{
        question: 'O que é JSX?',
        answer: 'Uma extensão de linguagem do JavaScript',
        counter:1
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'Podemos colocar __ dentro do JSX',
        answer: 'expressões',
        counter:2
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'O ReactDOM nos ajuda __',
        answer: 'interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma',
        counter:3
        }
    },
    { 
     card:{
         question: 'Usamos o npm para __',
         answer: 'gerenciar os pacotes necessários e suas dependências',
         counter:4
         }
     },
     { 
    card:{
        question: 'Usamos props para __',
        answer: 'passar diferentes informações para componentes ',
        counter:5
        }
    },
    { 
    card:{
        question: ' O React é __',
        answer: ' uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces',
        counter:6
        }
    },
    {
    card:{
        question: ' Componentes devem iniciar com __',
        answer: 'letra maiúscula',
        counter:7
        }
    },
    { 
    card:{
        question: ' Usamos estado (state) para __?',
        answer: 'dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente',
        counter:8
        }
    }
            
]
export const practiceHtml = [
    { 
    card:{
        question: 'Qual o papel do HTML na construção de um site?',
        answer: 'Ele traz o conteúdo e a semântica dos elementos de um site',
        counter:1
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'O que são, por exemplo, <body>, <p>, <strong>',
        answer: 'Tags',
        counter:2
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'O que são, por exemplo, class="...", href="...", src="..."',
        answer: 'Atributos',
        counter:3
        }
    },
    { 
     card:{
         question: 'Qual a versão do HTML que usamos hoje no mercado?',
         answer: 'HTML 5',
         counter:4
         }
     },
     { 
    card:{
        question: 'Por que foram criadas tags como <article>, <aside>, <header>, <menu>, etc?',
        answer: 'Para trazer mais semântica para os elementos e evitar uso excessivo de <div>',
        counter:5
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'Qual seletor devo usar para aplicar um estilo em todos os links que estiverem dentro de um li?',
        answer: 'li a',
        counter:6
        }
    },
    {
    card:{
        question: 'Qual seletor devo usar para aplicar um estilo em um button com o cursor posicionado acima?',
        answer: 'button:hover',
        counter:7
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'Supondo uma <div> contendo um <p> com a classe texto, dentre os seletores abaixo, qual o mais específico (e portanto, aquele que vai ser aplicado)?',
        answer: 'div .text',
        counter:8
        }
    }
            
]
export const practiceJavascript = [
    { 
    card:{
        question: 'Qual o papel do JavaScript na construção de um site?',
        answer: 'Nos permite criar sites mais interativos, reagindo ao comportamento do usuário',
        counter:1
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'O que é Árvore DOM?',
        answer: 'É a árvore de elementos do HTML representada como objetos no JavaScript',
        counter:2
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'O que são Higher-Order Functions?',
        answer: 'São funções que recebem outras funções como parâmetro',
        counter:3
        }
    },
    { 
     card:{
         question: 'Qual a melhor maneira de alterar estilos CSS através do JavaScript?',
         answer: 'Adicionando ou removendo classes conforme a necessidade',
         counter:4
         }
     },
     { 
    card:{
        question: 'O que é um evento no JavaScript??',
        answer: 'Ações ou ocorrências que acontecem nos elementos acarretadas pelo usuário',
        counter:5
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'O que são Promises??',
        answer: 'Uma variavel que guarda uma promessa que depois de um tempo se tornará um valor ou um erro',
        counter:6
        }
    },
    {
    card:{
        question: 'Por que usar promises/assincronismo?',
        answer: 'Para não travar a execução do código (Se o código não continuasse enquanto a resposta ainda não chegou, o código iria ficar esperando, logo, poderia travar)',
        counter:7
        }
    },
    { 
    card:{
        question: 'Qual seletor devo usar para aplicar um estilo em todos os parágrafos da página?',
        answer: 'dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente',
        counter:8
        }
    }
            
]


export const status = [
    {
        className:"just-learned",
        text:"Aprendi Agora"
    },
    {
        className:"dont-remember",
        text:"Não Lembrei"
    },
    {
        className:"remember",
        text:"Lembrei com Esforço"
    },
    {
        className:"really-remember",
        text:"Zap!"
    },
]